無條件支持醫護罷工

各位醫生，護士，甚至係所有醫院內的員工。

宜家擺到明係政府無能，失職，而令到你地要面對咁高既風險。

已經唔係講緊要盡返你地既天職同責任，而係政府直接間接咁送緊你地去死，仲要係會死得非常唔底。

唔想睇到任何醫護員工為呢個政府失去生命，你地係屬於香港人嫁。

就算罷工有咩影響，香港人一定唔會怪你地，你地先係香港最後一道防線

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

無條件支持醫護罷工

無條件支持醫護罷工2

無條件支持醫護罷工3

支持 邊個道德綁架你地，我地幫你綁架佢地去武漢

無條件支持醫護罷工4

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

無條件支持醫護罷工5

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

咁鍾意講道德又唔衝上去武漢

P

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

ppppp

推
支持醫護罷工

推

支持醫護罷工救港

罷工罷工

支持醫護罷工救港

push

支持